屌 班遊行既人係咪痴撚線

成200萬人 又無整爛野 又回收垃圾
又派物資 又互相幫助 又無一架警車有爛有花
救護車到又分紅海
屌你地當呢度日本咩 點解咁有民族意識
第一次為自己係香港人感到自豪
We are Hong konger!!

樓主都on9 當呢度大陸咩

200萬人上街但乜事都冇發生過，抗爭家嘉年華呀清

未訓幫手打分化三毛！！

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

唔係你想點姐 一個二個拎住2個雞尾酒四圍掉
入7-11搶野咩

啱呀，政府依加一定好撚驚

做乜9

屌你啲分化狗真係呢

各有各做，百貨應百客
和理非爭取吸納其他人同路
勇武爭取政府讓步

善心打破0回覆

咪啦，仲黎俾啲掌聲自己呀？

1
有去發夢嘅年輕人，可能你就快18歲、啱18歲，又或者係過歲數但未登記成為選民，可唔可以用少少時間填吓選民登記，收保皇黨香港走狗嘅皮，投番啲正常人
（你有兩票，一票自己住嗰區，另一票係超級區議會，好好善用佢）

地方選區：

功能組別— 區議會（第二）

2
屋企人阻住你發夢嘅香港人，可唔可以幫下文宣組手足，簽吓聯署、整圖、share post咁，多一個係一個

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

投柒訴CCTVB

「TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實」

時間12-17/6/2019 任何一日，任何一段新聞報導，6:00am 得、6:30pm 又得
81台，83台有得
「呃我老母屌你老母」

投訴表格：

3

好叻叫醒裝睡的人嘅香港人，可唔可以再幫幫手炮轟佢地，用理據，一巴巴摑醒仍在裝睡嘅人

（對唔住我口才唔掂 交俾咁多位巴絲freestyle）

可憐

啱啦 政府因爲咁而驚

分咩化，使唔使加入連登捉鬼隊呀，講句唔啱聽說分化

咪撚分化啦屌你老母

雖然係
我都好自豪
但我覺得唔好太高興好d...
之所以有今日呢200萬人
好大程度都係因為果位烈士...
係入政總前都仲聽到d人會嘻嘻哈哈
但過完政總個位之後大家都嚴肅正經返d

岩呀 啲on9要個撚個敘利亞上身
個個拎ak 雞尾酒 自殺炸彈車先收貨 但自己係屋企睇電視

我愛香港

我覺得今次要俾喎 200萬有199萬9千係和理非
衝擊留返整獲甘既佢啦 講真要好似太陽花 佔撚左個立會先有用 成日霸撚住條街仲乜撚

你現家要200萬人同人衝一定冇可能
但你可以夾住呢個支持度之後去衝
同上星期一樣
如果唔係只會變魚革2.0

屌你隻an9

屌返你 idog

係囉 真係好撚痴線
有人唔舒服即刻讓路俾佢行埋一邊

關日本撚事咩 日本召到100萬人遊行反政府再講啦

真係好自豪又好悲哀

林鄭擺明陰 9me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
聲明有隱藏意思, 咪恰我地唔識字!

英文明明抄上次, 英文輕輕執咗啲!
Suspend等於係擱置, 幾時恢復佢話事.
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

係，係好好，適當既飛機係可以

但我地而家更應該諗下一步點做

邊有示威咁和平嫁

又有飛機POST

雖然今晚一路行 覺得成件事好左膠
又唱歌 又俾掌聲又盛
但我又諗依家政府暫緩 已經變成一場持久戰
團結到香港人 一直關注呢件事
對日後繼續抗爭係好重要

老老實實啲打油詩好on9
唔好再推

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

所以真普選又過唔到 咩都比政府亂咁黎囉

So proud

無轉ACC?

見到咁多人出黎
真係好感動
好多謝全部企出黎嘅香港人
令我覺得成為香港人係一件好值得驕傲嘅事

未贏
死咗個烈士
唔好再打飛機好唔好
睇到好撚想嘔呀

推！

有一個問題愈嚟愈明顯,群眾我地有,仲要好高質,但無領袖
咁落去唔係辦法

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

推

其實真係好無奈
雖然我唔喺你事發現場

但係遊行時見到香港人做嘅嘢: 陰啲陰啲左攝右攝插隊, 大部分都唔講唔好意思就打橫行etc
香港人質素真係大部分都麻麻哋
雖然係好小事, 但已經完全反映到平時佢哋會做嘅嘢同文化(相信今日仲收歛咗)

好開心大家大熱天時都出嚟。嗰個都流哂汗咁係熱血既。但真係有一種兒戲湊熱鬧既心態

Push

精神分裂

希望日後大家都唔好忘記呢段日子
大家互助互愛既感覺
網絡上同現實都少左人鬧交 大家明明可以相處得好和平！！ 香港人加油 愛你地

雨傘2.0

和平有序 恢復二讀

無他，百分百純港人，港人就是高質

冇左d 疑似收錢既藍絲嘛

我見到有人執屎cls 舊屎並唔係佢自己

笑到仆街 但屎係邊度黎 掉鳩黑警？

唔係啦 係條路中間 可能係啲細路忍唔到

你老母就各有各做半夜都仲要俾你班矯情撚喺到捉鬼，各有各做？各你老母

樓主玩單機game

香港人輸在就係呢d 階段性打飛機

香港人真係好鐘意打飛機

贏左喇咩

因為200萬唔係兵力
係民意基礎
200萬人係好似可以做到好多野
問題有幾多人真係可以放低包袱去爭取

仲想有人受傷呀？

唉咁點
仲未放人呀
道佢老母歉啦

屌 d仆街含家產大台督灰撚真係好撚on9
琴日有幾條撚樣唔比我上連住中信既樓梯 又話就快封乜乜柒柒
我心態就覺得佢地出於好心既
但我心諗我去邊關你撚事咩 真係當正自己大台要聽晒你地講咩 都on9

咁樓主整爛左d咩？

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

我想講支那人一定入哂去搶野

推